！！聽日，光復上水！！

希望大唔好覺得上水好遠而唔嚟，最初水貨最嚴重就係上水，後來再蔓延到元朗、沙田，一日唔反抗，佢哋就會變本加厲！

上水龍蛇雜混，如果少人班兄弟會好危險，所以麻煩大家幫推之剩都要身體力行

附上實用資訊link

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

713 光復上水詳情及注意事項：

時間：下午3:30開始

起點：上水北區運動場

衣著：建議黑衫，口罩

交通

我諗交通係大家最concern嘅野，大部份地區都有巴士入上水，不過要留意當日改道。

建議大家可以睇翻九巴App嘅乘客通告

未嚟過上水嘅巴絲打都唔使太擔心，因為上水好細，好容易行

一方有難，八方支援

光復上水消息發佈tg channel：

我無野講!

轉至tg channel

注意星期多條巴士線會14:00後改道

73B(上水來往大埔循環線)：停北區公園北門後轉左上雞嶺返大埔
(最近落車點：北區公園北門)
(建議手足搭鐵)

77K(上水來往元朗)： 改 *彩園* 做總站，不設其他加站
（最近落車點：臨時總站 彩園，即上水火車站附近）

261（上水來往屯門）：改為屯門往上水 *循環線* ，經大頭嶺、翠麗迴旋處調頭返天水圍
臨時站：上水圍，寶石湖路，彩蒲苑彩顏閣
(最近落車點：寶石湖路)

270B（上水來往奧運）
往上水：停完上官轉入清河做總站
往奧運：清河頭站，轉左去吳屋村回原路
(最近落車點：清河邨)
(建議手足搭鐵)

276 276P（上水來往天水圍及元朗）：改為天水圍往上水 *循環綫* ，經大頭嶺、翠麗迴旋處調頭返天水圍
臨時站：上水圍，寶石湖路，彩蒲苑彩顏閣
(最近落車點：寶石湖路)

277E（上水來往藍田站，經大老山）：
藍田方向：天平總站後直落清河
天平方向：到清河後加停北區醫院，上水官立中學，經雞嶺直落天平
(最近落車點：總站天平)
(建議手足搭鐵)

278X（上水來往荃灣，經城門）：改以 *太平* 為總站
(最近落車點：臨時總站太平)
(建議手足搭鐵)

279X（上水來往青衣，經大欖）：來回程改行彩園路
臨時站：青衣方向只停彩碧閣，聯和墟方向加停彩園路上水站
(最近落車點：上水站 ＊注意上水站改為近彩園邨一方，不是平日近上水廣場)

373（上水來往中環）：停北區公園後加停天平總站，以 *翠麗花園* 總站
(最近落車點：臨時總站翠麗花園)
673（上水來往中環）：改以 *翠麗花園* 為總站，香港方向加停天平總站，回程停天平後直去翠麗花園
(最近落車點：臨時總站翠麗花園)
（對面海的手足建議搭鐵或978，373/673兜埋粉嶺先落上水… 暈車浪）
（978係冇改道的,經西隧 於上水站落車）

W 3：改以 *太平* 為總站
(最近落車點：臨時總站太平)
(建議手足搭鐵)

以上只供參考，屆時請以在場外勤人員指示為準

推

唔該哂 樓主幫推

PUSH

AirDrop 傳單可以加個網頁等大陸人睇多啲

《反送中》小弟整左個網頁同D傳單 希望大家廣傳

【推上熱門】713光復上水資料

push

貼一張相你鼓勵下大家

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國